便利店買二件有折真係好撚唔便利

做完占行過哂7仔、OK
所有盒裝奶都要買二件
我屌你老母我就係想方方便飲盒奶啫
係要局人買兩盒
多左個盒係咪用黎迫個店員吹撚左佢？:-
以前葡萄適，烏龍茶焗我買兩件都算啦
我可以買第二個牌子
屌你洗唔撚洗所有奶都兩件有折？

飲兩盒

可以問下員工可唔可以keep單寫欠1 加佢個簽名
下次去返個間7仔用張單拎返冇拎個一盒就得
我試過

乜有人用用槍指住你買兩盒咩？

麻撚煩